蔡英文：拒絕以修例為前提的個案移交 不作惡法幫兇

在台北，蔡英文總統表示，香港修訂《逃犯修例》有侵害人權的疑慮，希望特區政府認真看待抗爭的訴求，與民眾對話及溝通，不應倉促通過相關修訂。她說，台灣不接受香港修例，也拒絕以修例為前提的個案移交，不願成為惡法的幫兇。

蔡英文在總統府見傳媒時又說，事件讓台灣民眾最深的感受是一國兩制不可信，尤其是對民主化的台灣，一國兩制是不可能被接受。她認為香港的抗爭，令台灣民眾更珍惜現有的民主制度和生活方式。

蔡英文說，看到香港的警方以催淚氣體及橡膠子彈對待民眾，感到震驚及不忍。她又提到，今日有幾名香港在台灣的學生到總統府就事件陳情，總統府秘書長陳菊已聆聽他們的意見。

今次助攻晒你啦 台灣人醒返次唔好輸呀

好

仆街林鄭答喇嘛

[旅遊台置頂] 有韓國瑜條奶共撚樣做市長一日，我哋香港人請罷去高雄！

7婆：大家都係女人 你同我講呢d

777點回應？

大陸狗同林鄭驚到仆街啦

原本以為得左手一半既台灣因為香港呢單野搞到英文支持度上升

繼續支持你個隻韓國狗啦

中共呢鋪真係多得你唔少啦7婆
人地中共本身係想用一國兩制去收返台灣，咁樣搞一搞，國民黨跟住一國兩制都仆晒街，7婆真係勁

先係俾習總當condom
而家仲要俾台灣打撚左一巴
成個政府毫無威信可言

而家形勢大逆轉wor ching

之前政府話急住修例因為要移個犯去台灣
依家人地話唔接
咁可以撤回啦

爽手啲認咗係國家任務未好地地囉
扮晒悲天憫人咁
而家咁幾無謂

陳同佳條契家佬自己都估唔到咁樣會贏左半個台灣

贏尻晒 台灣人民覺醒隨

有種火上加油既意味
我鍾意

本身發大財上
終蟈食硬台灣

而家林奠仆街喇

港共政府成日用台灣單野做擋箭牌
依加台灣總統蔡英文大巴大巴咁車落林鄭塊面到

大把打落林鄭條八婆度

蔡English終於都用總統身分reject林奠
多謝台灣

如果今年內選條魚可能有得贏既
而家香港煲到咁大 仲想贏 發夢啦

小英

本身韓國瑜都多負面啦，9／6果日話唔知反送中遊行都被人插到仆街，依家蔡英文咁樣講一講，真係天同地比

小英
台灣要睇撚住唔好變下個香港

柒婆係台獨之母

english 終於都出聲

大陸當台灣係領土，認為自己都有權審
之前都審過著草左去大陸嘅香港人
所以劇本根本就係諗住過左之後就送上大陸審，從來都冇諗過要送佢返台灣

蔡總統真係大巴大巴車落柒婆塊面度

7婆：感到遺憾

但有個郭台銘,佢話會放寬香港移民
似係想企圖食曬香港事件同發大財兩條水

777點兜

nice

都係女官員 仲要最大粒 啲公關差咁遠

總統>>>>>>>>>>>>>>>>特狗

同支那夾計姐
係支那送啲人去香港，變香港人
台版優才計劃

蔡英文:你係狗乸 我係女人 點同

台灣都加油
如果投左泡菜

今日香港 明日台灣

蔡總統

仲要出埋槍比人影曬
成個暴政image 出曬來

蔡英文如果放寛香港移民門檻，到時就真係發大財

小英係民選出黎
柒婆收皮啦

原本KMT真係隨便選都贏

自從港府日日助攻民進黨之後, 成個形勢又唔同左

一國兩制徹底失敗，邊個最開心

估唔到777做呢件事
最後係幫左台灣民眾認清事實
點同中共交代

咁睇果然係真心擁護香港

李家超話過唔會交俾大陸

林奠榮升台獨之母

本身都唔會係發大財，上都係郭台銘
發大財明顯唔係做大事既人

不如直接銷案，唔再追究單殺人案

台灣之光

港獨之父再黎多個港獨之母
仲要幫國民黨睇清中共

而家連共匪都割埋席

搵人sd去俾潘曉穎父母睇啦
台灣總統都講明就算通過修例都唔會收大粒墨
幫唔到自己個女之餘仲要害左咁多義士

好波

正式完結單案，政府仲有咩藉口

林鄭 我波大 我話事

放心佢會俾天收

林鄭出聲啊

柒婆: 為蔡英文總統被外國勢力控制感到遺憾

林鄭琴晚先話對唔住潘生潘太
而家諗住點幫佢地？

我女朋友係台灣人2020，一定會投蔡英文

有冇人P圖改咗Batman 嗰張！
小英大把大把車落去柒婆到，「台灣唔收呀！」
再傳開去

淋病: 強烈.... 深感....

好想移民去台灣，有咁嘅總統

香港個個完全相反

其實係唔係真係得呢個方法去移交條友過去

你聽條垃圾鳩up啦

好撚想問佢地，佢地想幾多人落去陪佢個女先夠
係咪人地個仔女就可以忍心由佢地送死
屌你老母我敢講潘曉穎泉下有知，知道自己死後比人咁擺上檯都死唔眼閉

黑暗兵法，林鄭獻頭
幫手阻住國民黨選總統，阻止大陸統戰台灣

English：就係講呢啲 唔準諗即刻答

依家點收科,777做完港獨之母,做埋台獨之母
仲威過689

好多廢中廢老都被人誤導話修例係移交殺人犯
麻煩可以傳返俾你身邊嘅家人/朋友睇
成件事根本政府刻意隱瞞哩個消息

辣台妹

台灣仲有好多低智撚奶緊共 唔好咁多幻想

佢地肯出句聲未

柒婆今次又點面對死者家屬好

發大財

但最少佢起碼有做嘢

笑死 推比廢老睇 唔該

林奠兩頭唔到岸仲搞到一身屎

班義士犧牲為乜

愈黎愈欣賞蔡姨姨
唔知大家有冇睇佢同好多台灣youtuber合作拍片
可能政客做d咁既野 聽起黎好無聊好on9
但單論佢肯與時並進
去體驗同融入年輕一代既生活模式
已經跑羸林鄭九百條街
佢比到人佢肯接觸市民既感覺

係咪親民 有冇聽取市民意見
唔係靠把口講嫁
係靠行動黎證明嫁淋病閱哦
撤回兼且落台啦屌你老母賣港賊

今日香港 明日台灣 同樣係女領導人 點解分別咁大

維尼：屌點撚樣啊，差少少搞掂台灣，而家俾人反cup。香港亂緊，台灣俾人反cup緊，華為又俾人制裁，遲啲仲要去搵侵侵，做撚死人咩

小英哥

咁多位連登仔
有打機嘅朋友 應該都識啲台灣人
將啲message send 比佢地
叫佢地票投蔡英文

外憂內患

呢段野根本要share比班廢老睇
不知幾多廢老天真以為痳病真心幫條女

定係內憂外患
唔理啦總之中國冚家剷

呢隻支那小學生
體會到香港小學生D功課做極都做唔哂既感覺未?

你今日係咪無睇台灣民調報告

英文：請你搞清楚，我同你好大分別，我係民選出黎架

對住鏡頭假喊扮可憐佢就叻

香港助攻台灣脱離中共染指

台灣助攻香港清算林奠

Love小英

林鄭係鬼

777做醜人，就係要揭穿中共醜陋嘅一面，民主靠哂佢，社會撕裂完全修補，戰線統一

蔡同trump 都連任就

支持蔡英文
票投韓國魚

小英咪識玩, 你擺到明幫佢助選, 佢多謝你都黎唔切

早兩三個月韓流幾撚勁
支那又約佢入中聯辦
嚇到我以為真係台灣要被統一
好彩林奠神助攻
之前果啲功夫白廢曬

蔡英文真心多謝柒婆係咁助攻幫佢連任

英姐食住上拉民望
浸浸又有撚狗新玩具
維尼割席拎道德高地
777今鋪真係一炮三響

林鄭幫台獨助攻

1邊1國都收皮

商台個 7 HEAD 黃永今日 6:30 敢唔敢講
定又抽 TRUMP 食漢堡飽, 自己講自己笑

又韓國魚入中聯辦
同埋最近自經區質詢 草包市長
韓啲支持率已經插緊水
再加埋送中惡法
直線幫蔡英文連任

台灣紙幣應該影陳同佳個撚樣上去
令台灣人覺醒

啱 我都同台灣朋友講 千奇唔好信咩一國兩制